冇越位既足球仲係咪足球

一講足球 就一定諗到越位
冇越位 會係足球界一大損失
都唔知雲巴士頓諗乜

美式足球

少d判錯

冇越位啲人好難屌人黑哨

長傳急攻